一人一句你鍾意或者感同身受嘅歌詞

踏上這無盡旅途過去飄散消散失散花火
重燃起重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討